開心速遞（124）0o線完結？/不要賓穎主題曲

lm

完啦好嗎

長跑好手凌凌

追乜撚

點解要開左車先追 唔一早叫停佢

日劇跑

扮無去？咁絕情既

Miss tong今集個look好靚

Miss tong

完喇 呢條線唔好睇

00個唔甘心樣好cute啊

00G

唔好完啦00同miss tong

走啦唔好再返黎啦瘦胃

完

00豬

幾時扑野啊

獸胃

真係完

真係去咗薄扶林拍

歡送圓圓

仲要跑車路唔驚車死

之後close up + shout out

好開心凌圓終於變凌完

食屎妹豬都等緊你

獸喂走左唔好返黎啦
我要睇傻強

收嗲啦

凌凌唔好等miss tong喇

完未呀屌

仲要著人字拖

強強

編劇大人
呢條線唔好睇丫

傻強堅定意志

仆街 真係開傻強同大家姐

傻強

傻強有機啦

唔係呀嘛！！！call uber追呀嘛！

開強善線

真係俾傻強聽到

死啦死啦 傻強真係聽到

屌傻強又會錯意

傻強 去馬啊

屌 得2分鐘

屌
個timing有冇咁好

傻善戀

死啦死啦

傻強 VS 潮生

完啦終於完咗啦
多謝編劇

呢集主角應該係強強

我都好鍾意miss tong個look
Kfc大大有無圓圓合集圖 重溫下

弱智配高智?

屌

屌 傻強 睇到好尷尬

到傻強出場

屌又多一條估唔到嘅感情線

o0竟然可以推到強善

傻強:安仔快啲叫爸爸

00唔好等啦
最好的就在你身邊啊

如果追車呢場戲，加林憶連為何他會離開你咁就Good

痴漢

口水肩

傻強個演員係邊個?
煙剷聲

又拎嚟j

安仔講垃圾果下真係好貼地

呢套真心好正

00 venus 好似會唔錯

好撚好笑

傻強上位啦

好sweet

傻善

傻強大家姐會點寫落去

頂

傻強ending card

根本成集講傻強

做你老豆

傻強有主線喇

點同文傑揪

最後個shot!!!!! 傻強

x2 勁似大學生

強善線 多謝編劇

強善仲正過凌圓

係愛呀，傻強

傻強真係泥足深陷

想做大家姐嘅bb

屌傻強講D野好sweet
但係口水肩真係唔得

Venus好似溝過00，不過00唔受

安仔：下?垃圾

傻善唔係姊弟戀囉，係母子戀

安仔，叫爸爸啦

求圖 x2

傻強邊個演員學？

又黎

嘔

個個都會錯意

我覺得以00性格可能真係唔會再有感情線
然後一直喺度等Miss湯

明天正

黑肉jenny

jenny好進取

細龍太

一波未平一波又起

嘩屌

Jenny

傻強上啊!

x3

傻強真係成功就神作了

今集個topic改得好好，再見姊弟戀

下集 做咩依排呠多會錯意

救命 強強個樣好少年情懷

淫婦又有野睇

最好整集傻強大改造 咁佢就夠揪啦

工業噴水

可唔可以搵集講傻強變靚仔

阿龔噴水

黑肉肥婆

覺得九成九係演員爆肚

又到jenny表錯情發姣

細龍太真係好淫

好sad呀

要同潮生呀

你好母子戀

Jenny樣衰左咁多

之前00拎獎，安仔提過venus咁多男仔淨係欣賞00

家明嘔電呀

好期待

jenny個閪係咪真係痕成咁？

著到成個NDS咁

好似遲啲有

傻強邊個演員做？

香港社會道德關係
師生戀一定比班C9 投訴爆
所以辭職過兩三個星期返黎就可以一齊

但傻善條線好似好正
希望劇情繼續暴走

Jenny好正

又噴水

召喚KFCcoffee巴 求工業噴水gif

唔扑埋先走

Jenny真係姣溝龔燁,聽日好正

想睇佢變靚仔（但自己唔知）
跟住係大學走圍去時d女女見到發晒姣（但自己唔知）
神秘的美男子漫畫情節

但工業咁正又好難唔比佢吸引嘅

00 中意姐姐

Jenny 全劇最淫

睇trailer噴水嗰嘢忍唔住笑左

想睇傻強去威龍interm 溝呀清 再養埋佢六個細佬妹

原來安仔都好大隻

估唔到

安仔試過誤會00中意阿媽,今次傻強真係中意佢阿媽唔知反應係唔係一樣接受關係

阿水見到Jenny姣阿工都會忍唔住噴水

一除眼鏡

00 可能仲得 傻強應該堅拒

呢排集集都好高質

佢已經當潮生老豆咁

咁如果工業見到紅藥水著到咁性感呢...？

估唔到係呢個post見到你

Jenny係男就可以 唯獨綠帽俠不了

加左集數，要開多D線

潮生同傻強 根本冇得鬥啊

好靚仔 想俾佢屌

有 logo 遮住

即刻噴...

咁靚仔

聽晚先都未遲

依個樣已經好好笑
聽日再cap

謝謝你

不過佢呢個look會成熟得滯,反映到真實年齡

潮生咁為尚善 贏硬

傻強似曹總多啲

KFC巴打麻煩想要傻強今晚最後一個shot

條眉好QQ

垃圾桶D精力都發洩曬係踢垃圾桶上面啦 邊度有時間做愛

X4

呢張成個吳彥祖咁

辛苦晒我BB要洗眼

曹總bb 好差咩

傻強真係好正

面紅、含春笑，但把口又喺度笑阿水？

但係曹總起碼有錢
傻強仲衰 窮得只剩下細路妹

而家啲中學雞咪又係呢啲look

quote返上個post有巴打許願：
傻強扮黑武士講I am your father

諗起“唔係我呀”張合成相

佢得年齡係贏人地

鴨屎綠西裝好醜
連阿工都carry唔到，不如比返綠帽著啦

我要睇大家姐同潮生

自從 死咗之後
up 嘅圖都無留底

自己逐個 post check

唔講都冇留意到，係新西裝

傻強話細佬妹係投資嚟
老咗之後大把人養

話時話呀工啲西裝色一向都比較非主流，佢都着得好睇
或者呢套鴨屎綠聽日望多兩眼會順眼

再來多次媽媽的秘密，今次係傻強同大家姐砌成晚

如果可以好似爬陳豪張枱咁爬上龔燁張枱

我就覺得佢著咩色都咁好睇

同個髪色痴曬底，即刻無咁sharp

會唔會又生多次眼挑針

全部帶啡tone係死火啲嘅，不過一集啫，無所謂啦

今集好痴線

阿龔又知jenny鍾意咩嘅

未必嘅，安仔咁錫佢媽咪，如果媽咪真係同傻強一齊嘅話佢都應該接受到，不過可能要長啲時間

今集竟然唔係分手專家區嘉慧

傻強終於有主線，好期待佢可以vs潮生
佢對住人地的媽啊個陣竟然又可以做得出戀愛感，值得一讚
同埋越睇越覺得傻強真係好適合做御姐控
平時湊得細佬妹多，一定好渴望俾人湊下
口水肩真係神來之筆

為左保住個飯碗世界仔實有方法嘅
話唔定件衫就係阿john條片果件

傻強的暗戀道路 潮生睇路呀你有小鮮肉情敵

同sale士姐姐講要最姣嗰件咪得囉

重點唔係收到嘅係啲咩
而係邊個送

阿龔係嘔水唔係噴水
個預告開大聲啲睇，啲嘔水聲真係好好笑

唔知聽日邊個睇劇團呢

如果有阿工就好

呢個時候阿水行入黎 水洗都唔清

已經有預感傻強遲早會係雙大線以痴線佬嘅身份出場

傻強同jacky

係喎jacky都戀母喎

2個痴戀雙大既痴線佬

蓮蓮

阿水：果個賤精為咗上位真係乜都做得出架喎

有聲

其實內裡呷醋

許願許願許願

睇完今集諗翻起琴日個集傻強講:
朋友妻 不可窺；兄弟媽打 就要比like

宜家好似唔只比like咁簡單喎

比大家重溫一下 :

其實我覺得依段都有啲開心速遞嘅cls風格

Jenny真係好淫

傻強豬

今集又幾正
凌圓終於告一段落
不過重點係傻強carry咗大半集 傻善線正式展開

開心速遞越來越好多對CLS cp
屎根
水曹
傻善
明知係瘋狂錯摸冇結果於是變到好好笑

嘩聽日嗰集

屎根會開心結果嫁

無錯，我都信屎根係有機會架

好想睇傻強當安仔仔咁湊
強：安豬豬，做咗功課未啊
安：傻強你轉咗死性啊？ 平時你同我一樣唔到交之前果一個鐘都唔做咖喎
強（眨眼）：我已經係全新嘅陳伯強 學七把叉咁講，要勤力讀書
安：我媽咪啲書睇壞人，傻強你唔好再睇啦
強：善姐字字珠璣，你應該要睇多啲至係。唔好再話佢嘅書睇壞人啦，知道冇？
安：廢事睬你，打機先

陳城安

金城安>朱城安>陳城安>潮城安

阿蟹story

早兩日拍到#418,
如果佢哋真係同場嘅話,
依集應該10月頭會有

最強才俊

其實有冇人真係會答明星問題

好可愛 佢好enjoy 咁嘅款

曹總件衫搞到我諗起佢尋日係ig po嘅相

華dee

編審連鄉土都MON埋

講多啲講多啲

唔知係舊圖定係烤全羊又再出動呢?
我淨係知有人好嬲

wow 好正，好似小說咁

無咗網上大合照留言果part

上次拍烤全羊個陣，阿工應該未入返組

鳳洋花鼓D音樂又響起

唔知熊家人鐘意烤全羊定箱紅酒多啲呢

其他人就唔知,
但水水一定鍾意紅酒多啲

送紅酒嗰個咪咁得戚住呀,
口味依啲嘢隨時變㗎

佢漏咗講，每星期開會都要討論下今期連登許願池有乜

講起Jacky 之前唔係有圖話佢同送水輝爭大小姐咩
點解咁耐都無

對上一次已經係初戀無限feel最終回

左手鑼 右手鼓
手拿着鑼鼓來唱歌

烤全羊配紅酒都okay丫

如果冇記錯嘅嗰陣連劇本都未有
依家比佢哋sweet多陣先都ok

差唔多啦,
播之前應該都冇乜大風浪,
可以sweet吓

啱啱睇返初戀無限feel第一回真係好震撼

呢排下午兩點幾有博士舊劇佢做得幾搞笑

初戀系列真係寫得幾好
睇住佢地兩個初時由合約關係玩玩下到最後變動真感情

睇緊

醋娘子，仲有阿蟹

好想睇Jacky返嚟之後喪追大小姐，跟住輝輝出嚟護花

由頭到尾大小姐都係認真

係葡萄牙返嚟未

係 不過大小姐當初應該冇估到自己會咁不顧身跑出教堂除晒鞋咁跑十條街追輝輝

就算未有初戀套餐之前
大小姐都成日講唔會因為輝輝而令爸爸對佢失望
但每次都會忍唔住去搵輝輝 無斬欖
唔知遲啲會點

同一個人黎

今日睇劇團有Jenny同鐵面陳

咩組合
一個姣婆一個道德撚

係咪有咩暗示

鐵面陳夠唔夠膽鬧老闆娘水性楊花

水性楊花4粒字即卡諗起Isabella

Miss Tong走左咁邊個同凌凌豬畫裸體素描?

鐵面陳擺到典型港畜打工仔,對住老闆成隻say yes狗咁

對住平民惡過狗咁,雞毛當令箭

咪琴日出場果個女同學

風少

仲有一個鐘又有得睇阿工啦 啦

我想問 啊工同Jenny 有冇CP名

工妮 ？

屌你 佢哋幾時係CP先

雷工

打籃球開始到今日有突破 性 發展啦

Jenny直接走去佢office而唔係約去酒店,
睇嚟真係有鋪office癮

仲有15分鐘~就到今集阿龔主打!!
大家準備定D免費笑容等睇電視!!

好襯出面嘅天氣

我準備好了

返緊工都特登要呢個時間食飯

阿龔is coming

今集，槍打出頭鳥，工業大鑊了

有預感好快爆post
Ready

屌咩一開電視有汪阿蛆

仲賣緊廣告...計埋首歌..
屌,TBB呃左我地5分鐘!

仲要聽歌

開波

埋位啦

泥啦泥啦

bb！

班女

女人殺手阿龔

三個發姣

班女濕晒

叫定KFC巴先...
細龍太好撚淫啊

豪仔

男神

咁就抄到牌

家寶上鏡塊臉咁肥

工業大鑊了

成班酸到

全民公敵

男人公敵阿龔

高嗰條女咁似美谷朱里

好酸

呀工

又做返荀盤

為女!!!!

中間條女幾正

虛心啦

尋寶圖班佬又開始杯葛人

mary冇誤會咪得lo

啲眼神

jenny

又ff

Jenny又表錯情

icy

又開始發姣

屌jenny無限ff

班仔咁鍾意妒忌人

睇片睇到迷戀

假架個下？

睇片睇到迷戀我

外語都識

Jenny FF

無外語天份

冇語言天份

又世界地圖?

韓文

好姣

jenny專鍾意d外語人

jenny:唔係我杯茶

語言天份

Jenny直髮唔錯

算撚數啦！下面濕哂啦

好自戀

RI柒

Ric柒

韓文咁common儲左啦下話

阿窿蝦se yo~

Ric 7

柒

read 柒

ri柒

we 7

Ric 柒

jenny癡線 ff到咁 睇到自己咁高

嘩 出得街

Rich 7

個pat 啫哩想點呀⋯⋯
好撚姣

FF到個閪都濕曬

jenny 次次都黎搞笑

咁都出得街？

read 7

綠帽英文好差咩

tvb而家咩粗口都講得

我叫ri柒

綠帽好慘

呀工有無機會show下佢嘅日文

read柒

一開波嗰3條女邊個黎

read7個樣好read7 wo

Ric7呀ric7
Day域呀day域
媽田呀媽田

呀max試第二隻語言既話珍妮咪即刻沉船

ric7邊度畢業啊

Bu你阿麼

係咪借啲意落尋寶圖咋

但你哋五子仲小器過細龍好多喎

一定為左睇若水

我覺得化算咪得囉

我覺得化算咪得

支支助助

支支助助係日文

屌錢7根本係似湯盈盈 個鼻一撚樣

max其實都有心

隻馬騮變咗jenny max婚姻顧問

綠帽幾時反攻到Jenny

じじぞぞ

77

David 姐助攻

呀工會唔會講下日文

你調戲我baby

口花花

Max好橙呀

垃圾桶其實好慘

又暗爽

淫jen

屌啊工靚仔到

好淫

慘到仆街

垃圾桶真係咩都無

腳指好淫呀

jenny: 我真係好吸引呀

Jenny真係痴撚線

頂帽綠到

呀力好慘

唔知細龍個頭究竟可以戴幾多頂綠帽呢

淫到

Jenny完全係ff當真
開心速遞基本野

Howard

同連登仔d ff 能力有得揮

Jenny好撚正，又淫又大波

教你溝女

啲壽司好百佳味

暗爽

細龍生嬲鳩你又真係有佢道理

毒撚max

爭shit咁

屌d壽司仲垃圾過放題

綠帽沉船

Jenny
綠帽俠

好撚慘

港女

有飯果啲衰過爭鮮

綠帽慘到仆街

細龍生真係好天真

可惜你頂綠帽粒到落腳指

嗰下 哈

到底平時對佢有幾差

啲壽司擺左幾耐 睇見唔想食

綠帽唔係唔鐘意jenny咩 做乜沉船

點解有個咁閪既老婆都唔出去搵食

擺明爭先買返嚟

好耐之前唔小心幫佢擋左野 就沉左船

明明叫過佢死八婆

以前細龍生都仲會踢下垃圾筒

真 點解 佢明明之前都唔係咁 仲有啲醒

救過佢呀嘛

以為jenny有心幫佢擋一刀 之後就沉船了

有一次以為jenny連條命都唔要去救佢

自從上咗棉登就唔踢垃圾筒

龍家男人智力都⋯

求先阿龔望住水水個眼神
好
sweet
呀

細龍鐘意Jenny d乜

有其父

資優生terry

我覺得值咪得囉

其實jenny 好正囉

垃圾筒有冇同jenny扑過野

我覺得化算咪得囉!

黑肉

一睇佢個波就知係外擴型

沉船

扑過未

原來係冇

希望阿joe爭氣 如果會出嘅話...

頂，床都未上過

第一次摸自己塊面
陰功

阿max究竟有冇屌過jenny

睇片學野

睇jenny條片知

死啦綠帽連西都無掂過

做老公做到成隻兵咁

反白眼

細龍生 好毒

jenny呀 我想要呀
唉你快D搞掂啦

兵都不如

扑到冇扑過點生啊...

垃圾桶呢

踢垃圾桶未

又連翻以前既集數 今個星期第二次

慘過做兵

垃圾桶！

又踢

垃圾桶

話口未完

真係踢

阿龔啲表情

加埋之前嗰張咪即係"好" "廢"

垃圾筒

又垃圾桶

垃圾桶ready

即刻踢垃圾桶

話口未完就踢

個音樂好正

舒服哂

即踢俾你睇

今次踢垃圾桶啲bgm

先有機會扑野

進展得咁快你就想

愛回家最大開支係咪買垃圾桶

咁都開口中

溝女軍師

amigo咪jenny個ex

冇啦啦發癲嗰下好正

又出Amigo

罅隙

啊叉

紅酒印中文?

估你唔到

古里悟島

好撚淫

哎呀

下次搞威龍足球賽綠帽俠實贏

估你唔到語
連戲

估你唔到語

又要誤會了

呀工呢鋪molamola

無限ff

諗多左啦

Jenny 究竟俾幾多條撚屌過

阿工呢鋪拿屎上身

闊過西隧

做咩唔問呀John

公廁到咁

又想喺公司度

jenny件衫好似睡袍

max要改名做maxo先齊一系列喎

個手袋多咗成塊布就係新袋

好大誤會

啲唇色咁淺唔襯

自己出錢？？？？？

黑肉肥婆人人都搞過

jenny隻唇膏色

鞋底

仲係中意John

對鞋

死啦死啦 阿工無啦

What is xo

屌隻鞋

Jenny 咩仔都受

鞋底呀

張心意卡

張咭喺鞋底

屌你老母呢條新線真係好正

以為一聽到佢把聲就cut線

玩具
Jenny自己咪玩具

踩住咗張卡

Jenny唇膏隻色搞到好似病壞咁

Molamola

淫底jenny

好又一餐 唔好又一餐
但都無綠帽份

唔比你講外語就得

好又一餐 唔好又一餐

Cap圖啦

殺到入office

你唔好成日睇片la

至多今晚唔比你講外語咪得囉

下半場

愛回家個編劇真係好痴線

黑豚

編劇都幾好野，可以將jenny依個咁黑人憎寫到咁好笑

笑到仆街

Jenny癲得好暈循

max可能又誤會工業搭上jenny

Jenny真係好撚姣 好痴線

笑死

其實演得幾好

我覺得件鴨屎綠都幾好睇

好撚痴線

好癲

成個故事唔同哂

好尷尬

屌 痴撚線

Jenny姣得嚟幾正

石榴姐feel

我都覺

肥婆真係好痴線

酒店卡

好淫呀

佢平時恰人好乞人憎
而家又好過癮

阿公同阿水❤️❤️❤️

jenny原來公廁黎

Jenny做sp其實幾好，一定有得扑

睇你今晚表現

又推綠帽max上

去囉 你唔講 佢唔講 邊個知

又拍片

黑肉副計好正

又偷拍

不嬲都係架啦

MAX

max

外語

Max

Wtf

乜撚野文黎

綠帽max

笑撚死屌

達朝話

今集阿水出現得幾秒

綠帽

聰聰聰

jenny個腦係咪得做愛

on9

有冇得破處

d國家

我母語出現

寵寵寵

jenny前世係唔係潘金蓮？淫到咁既

黑夫共和國

綠帽王

呢個好熱門

max終於有機會屌到jenny喇

免費雞

Tsum tsum tsum

好撚老尷

又淫又大波

7左啦

Max又係度ff

好毒啊

條線咁快完

Max好毒

jenny: 點解會係條廢柴架

講兩句來聽下先啦

好慘

媽叉媽叉寵寵寵

瘋狂啪啪啪

Max橙到

終於扑到

有得屌啦

max真係好陰公

開波啦終於

jenny好似好慘

Max好好笑

有得屌

Max有閪屌了

阿水

明明呢個先係正印

破處la

屌到啦，恭喜max

有左就正

佢老公又好又一餐 唔好又一餐

好又一餐

恭喜阿max

水喑爽

我都想扑啊

呢條線好撚好笑

又無wifi又無data

媽叉媽叉，寵寵寵

好少女
Msg打完又del del又打

呀max 好慘，珍妮無得扑先有得扑

純音樂又幾好聽

又玩佢

結左婚咁耐而家先屌閪

最後先放閃

好sweet呀

Jenny好撚正

反cup

sweet

最後一秒派糖

正常關係似做雞

bgm搞到成套830/930劇咁

好甜

成家人睇好老尷

又賓穎

好正

入正題

最尾派甜

今集好正

派糖

阿水嬲個樣好可愛

呢條線要玩到幾時

屌，好sweet

咁環保，咁樣啪啪啪之後有咗就好睇

jenny冇feel都照扑

啊龔:

得呢幾秒夠我活過聽日

呀工個笑容

咪播呢首啦

最尾放閃

如果唔係主題結尾就perfect

Sweet到糖尿

Max冇除衫

阿龔真係好了解阿水

巴拿馬火腿男

政治婚姻，都冇感情，唔出奇

表白

攤牌

甜到

咁爆嘅

又發夢

真？

聽日

排戲？

一齊啦？？？？？

拖！
手！

下集

聽日又工水

哇下集

係 笑又唔係 但又好忍

預告

預告 係咪又發夢

表白呀聽晚

聽日！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
係表白！！！！！

下我地笑到收唔到口

100% ff

一到講外語 一到屌

終於表白啦

好緊張

聽晚

聽日示愛

咁sweet㗎咩
每集都係最後先係重點
預告係咪工ff

預告唔好係ff呀

肯定ff

FF la

聽晚表白

FUCK YOU FUCK YOU

佢兩個好似啲中學雞愛情

威龍淫婦

我估個男人係搵呀水練習求婚，呀工又誤會自爆

你屋企人咁放ge 你就好啦

叉叉你阿爸搞掂 VS 媽叉媽叉寵寵寵

一陣有咗就搞笑

肯定最尾又反cup話講下笑渣

勁青春
Msg又打又del 又講反話激自己鐘意個個
大學線都冇呢啲

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
咁快表白！！！！！！
估唔到！
嚟得太快
反應唔切！！！！！
希望唔好又玩嘢
但又唔想咁快一齊！！！！！
點算
好矛盾

聽日似FF

但阿工唔係表過白咩

仲要扮send錯
明明就係想比佢睇相

Jenny 真係好好睇

嚇我唔到嘅 ff表白姐

俾阿水三連閘，表白唔成

聽日預告 不過聽晚睇唔到

又見到你
Iktf
好想繼續睇佢地曖昧

一定有集誤會有左
許願池

屌我又未放工未睇到啦！！！
睇到KFC巴打阿水打字張cap圖我已經不行了！！！

由於有阿工關係，今集應該都會recap

媽叉 啪 媽叉 啪 寵寵寵 啪

痴撚線勁鍾意呢幕
比起明顯嘅派糖，呢啲鬥氣得來又sweet嘅畫面先至係最好睇

等睇Jenny 聽到曹總 叉叉你阿爸搞掂 發姣

近期供水非常充足

雖然表白好正
但太快一齊係哩度嚟講都唔係一件好事
繼續曖昧啦

許願

尼幕超正

最後果幕夠我J成個月啦

依d就係工水線嘅精髓

係咪咁快呀
都未點感受到呀水中意呀龔

雖然我都好想佢地一齊

岩岩睇到我同媽一齊尖叫

千奇千奇唔好咁快一齊

我想繼續睇龔水鬥氣呀
千祈唔好咁快一齊

下一對會扑野既情侶係邊對??

jenny真係好正，想當年選咁姐我係支持佢㗎，依家證明我眼光冇錯

屎根

想睇佢地瘋狂鬥氣
有時又會有啲難題一齊面對
然後呀水愈黎愈依賴呀工
但keep住瘋狂鬥氣
媽呀成件事好青春

mcdull的火雞咁，未食到食第一啖巳經係佢嘅最高峰，其後都不過食落去架咋

我屋企都係一齊笑
有睇開
知道係搞笑劇情嚟

落難的工水永遠最好睇

可唔可以寫咁啱珍妮發現力士原來床上功夫好勁

雖然同佢個樣同性格唔多襯

因為呀工永遠都會保護呀水
好青梅竹馬feel

結尾真係好正啊

應該珍妮E集被中出....有左......

雙腳功夫好勁

十集都唔夠就一齊仲邊有野睇
最好講到阿龔被拒絕到心灰意冷然後真心祝福阿水揾到第二個
阿水超級hurt超級自責之後先一齊

呢幕雷工都做得好好
幾有火花

Jenny 就係睇都令人有負擔感
好易人戲

雷工好正

斷水咪做過類似
為呀水返黎邊會咁快放棄

咁會好拖
最好繼續鬥氣曖昧

原來工業係家明

編劇最正係講返Jenny 中意外語單嘢
無睇過珍妮的世界地圖係唔會明白有幾咁好笑

我覺得呢幕唔睇身材 Jenny 都好靚啊

許願許願：叉叉你阿爸搞掂

正，會好期待後續

曹總溝jenny

同我扑ok

我反而覺得，工業想像水水會應承俊男
但事實水會選擇拒絕俊男
反映岀水水唔係個個都啱

工水最少玩返一兩百集先啦

屌 差d食左呀叔

佢唔係呀max好似都冇乜所謂 加油

好sweet呀又撚水 不過唔好咁快自爆住呀聽晚

開左新Post...

推埋e最後100個POST佢~

公廁都好扑

開心速遞好正嘅地方係
唔同角色都可以瘋狂crossover

見JENNY+工業+日本菜
仲諗住會出景淳D日文

9成會有左 跟住佢又唔想個老豆係max+冇得繼續玩 話唔要 或者到時check到原來個b係John

應該寫到阿水知道工業中意佢,阿水無咁快接受玩反工業轉頭繼續鬥氣
Max,Jenny,曹總搞破壞
大家姐,大小姐,Mandy做助攻幫阿水

其實回水之前,阿水都知阿工想溝佢架啦~~

又關大小姐事

今集玩首尾呼應...
原來阿工叫d妹豬腥返d相比佢,係想腥比阿水....

係喎！

頭先龔水個part既bgm我覺得好好聽 聽聽下先發覺係主題曲純音樂

呢個要推！

同呀媽一齊睇 呀媽都話睇工水睇到少女心返哂黎
媽呀工水好甜

不停loop呢段 真係好鐘意睇工水鬥氣
阿工連阿水見到條msg會掟電話都知

Max見到前女友比人溝,佢咁小氣,條氣一定順.搞住阿水
大小姐知Max搞破壞一定順理成章同佢對立幫工業

想睇雷曹cp

大被同蓮係時候出動

同埋想講阿工一見到水水話佢都打錯果下1秒爆笑
啲演技真心超自然

推爆埋e個版~~~

開心速遞（125）持續龔水曖昧多百零二百集 /不要賓穎主題曲

不知不覺已經被賓穎洗咗腦

呀工角色咁百搭，遲早全球助攻

不過講真龍家男人都無乜腦

阿風同大家姐直播

Kai叔最有腦

大小姐最聰明，不過遲早衰男人手上

估唔到今集係雷工主線....工水係最後一分鐘既戲份...
都咁甜....
仲未計阿工個句「我覺得化算咪得囉」同埋阿水有留意阿工撩david後,講個句「口花花」

一個carry 全家
咩叫遲早衰係男人手上啊
輝輝唔會咁樣對大小姐嫁

其實唔係好難聽姐

純音樂可接受

無咗把聲好好多

係咪關邊個唱事
又唔覺講到咁難聽
我中意呢首多過原本嗰首純音樂bgm

主題曲*

見慣世面嘅阿工今集都比兩公婆嚇親
一個瘋狂踢垃圾桶
一個爬上佢身

我覺得以前純音樂比較襯cls劇情，不過後面可能有啲人覺得嘈/煩
呢首主題曲我就主要唔明點解會搵佢唱，佢同套劇又無乜關係

好想快啲到聽日

求心理陰影面積

我覺得以前首純音樂嘈得黎表現到劇入面既熱鬧(同埋劇情)
呢首就⋯⋯今次第一次聽純音樂先覺得依首幾好

佢見識到踢垃圾桶嗰嘢由驚嚇到扮鎮定，瞬間變臉超自然

今集踢垃圾桶配埋個bgm

一切一切在心中

Jenny親身演繹「燁，你認為我的身體值多少分？」

跟住變左同max既「好又一餐唔好既又一餐」

- John & Jenny
- Max & MK701垃圾桶
我諗家明係唯一一個目擊到依兩pair點樣親密接觸

btw J&J同M&M,好夾

M&M 大小姐都見過

見到哂兩pair係好難得嘅

唔好掛住睇片啦，睇我啦

家明有天生情報收集站的體質

｢唔好睇片啦」真係好正
畀人睇到偷情片仲咁自信

把口仲好密....................

唔係點做世界仔

真心...
jenny愈做愈好..做得好放,愈嚟愈可愛,唔乞人憎
有佢係度既情節一定係crazy~
wiki係抵讚既

叫佢唔好飲咁多涼茶嗰句都係

之前一掌打走豹哥支水

雖然好流，但都好撚型

其實垃圾桶都做得放左好多，派膠派得好盡

出去買野食.....
記得post已開....
各位巴絲唔駛重複開多個...

開心速遞（125）持續龔水曖昧多百零二百集 /不要賓穎主題曲

呢套劇好多演員都愈嚟愈無包袱

鐵面陳喺睇劇團話細龍太成日比人感覺佢好有需要

Max你今集做得好好,加油呀

阿工：叉叉你阿爸搞掂

啊龔：我自己覺得化算咪得囉

水水：口花花

細龍生今集演技真心抵讚

細龍生之前喺BB來了都演得好好呀，不過我最鍾意嗰段都係愛回家做法事嗰場戲

呢吓白眼好正
阿龔啲表情越嚟越好睇同自然

有心無力士係開心速遞派膠系裏面經典的一集

pish

學睇劇團口靚妹嗰句“景淳做尼個角色真係入晒血”

呢下超入戲

賀小姐幾時先有主線

救命 好靚仔
明明以前啲人話頭髮太長我都覺得冇問題
而家睇慣咗短髮
翻睇以前啲集數 發現頭髮真係太長
都係短髮好

我想係新post先寫recap 努力推

我阿媽上星期都講咗句一模一樣嘅嘢
入哂血真係形容得好好

果下突然間爆seed 然係踏垃圾桶真係好正

媽叉媽叉寵寵寵係韓文 ？

其實無論演員同編劇都係
感覺套野拍咗三百幾集開始搵倒個定位
而家上晒軌道，係黃金時期

咁工業尼個角色係家明自己揣摩再創造出黎嘅，而家佢捉到鹿脫到角，咪精囉

係....
加埋大家既造就,成就左一個原本冇係故事設定既角色

其實咪又係伊麵ab款頭

大家快啲推爆佢

推啊!!!
等睇西裝絲既recap~~

八歲前啲野我唔記得
諗起方以因
又係同一個童星

max今集做得真心幾好

快d推推推~~~~

重睇預告，入面個俊男係清爽短髮加視力良好，點解全部同呀工調番轉

佢挽起衫袖起勢踢個垃圾桶，腿腿生風嗰吓我笑到差啲窒息

SEND錯相嗰度真係好小學雞呀!!我以前都會咁樣做....
最後預告嗰度我同媽一齊尖叫
呀媽甚至睇到TUM地
呀爸係隔離心稔哩兩個女人做乜_

因為呀水係度自我否定緊

唔知有冇記錯,
之前好似set咗個名係媽呢空,
依家變番熊若水

係呀狂奔去攞車嗰時個名係媽呢空

老公開始連名帶姓叫老婆

我都正想講

啲whatsapp 名成日都唔連戲
之前安仔明明set 凌凌個名做人頭🐷凌凌
上次又變返做朱凌凌

之前0O/孝心,點推都推唔爆版...
一有工水,就算少少片花...
都可以推到佢爆....(唔好忘記而家個標題係0O,但有7成半講緊工水... )

呼喚....PA....場記........

00同大小姐

Jenny話依吓一take過㗎

開心速遞（125）持續龔水曖昧多百零二百集 /不要賓穎主題曲
不斷水!!

係

水水icon都轉左 啊龔icon係🌱？

大小姐0

開心速遞（125）持續龔水曖昧多百零二百集 /不要賓穎主題曲